[長文慎入]仆街眼鏡鋪 整爛左唔認數

旺角 法國眼鏡店

認住呢間仆街舖頭，唔好中伏！

呢間嘢幫襯過幾次，感覺還好，點知今日就中撚曬伏！

今日幫人拎兩副眼鏡架去配鏡片，由於佢本人唔得閒，就拎佢戴緊個副眼鏡去參考度數。
（佢本人個朝仲戴緊，然後放入眼鏡盒俾我，檢查過眼鏡完整無缺，我亦都有俾同行嘅人睇過冇事。）

我去到舖頭，放左三個眼鏡盒出黎，睇舖嘅係個女人，一個八婆 ，我同佢講要配兩副鏡片，然後我拎舊果副出黎遞埋比佢，佢仲話：「咁成熟，唔係你㗎啦。」我隨口答左佢係。心諗關你撚事咩，整你就整啦

說時遲那時快，啪一聲，我望住佢，佢望撚住我，眼鏡係佢手上面，個架斷左！然後佢就話：「我細細力咋，唔係我整㗎，你都見到我輕輕力㗎......」bilibala講左一大堆推卸責任嘅嘢。佢老味 擺撚明係佢手上先爛，唔通我識念力？

我同佢講副眼鏡不嬲都好地地點會無啦啦爛，佢又重複一大堆個d嘢，最仆街嘅係隔離有個廢老（客） 又加把嘴話呢d金屬疲勞。關你撚事咩廢老，副野唔係你實咁講架啦，換著係佢，實係度屌9人啦，死廢老

其實我個陣好嬲，但係唔想爆9佢，因為佢都唔撚會認，我就打比眼鏡主人，佢就認為呢個女人講到底都唔會認唔會賠，勁無賴，所以同佢拗都冇9用。收線之後，條八婆又講：「我好細力，冇可能整爛，可以解釋到」

然後我屌9左條八婆幾句就帶曬啲嘢走人。但係其實真係好唔忿氣，無啦啦比條八婆整爛副眼鏡，仲要唔認數，條友真係超級無賴。

我打咁長文擺上黎，只係唔想咁多位巴打絲打中伏

忍唔住笑 個刻怕事走人 轉個攞鍵盤打千字文發洩

行規客架同客講 整爛唔負責 講左先整
真係爛既熟客碼返住個客就比公司平平地既架送比佢
二樣都唔識 正廢柴

黑店 推到佢仆街

呢間野配左好左年，老板幾好人

樓豬好廢 比人恰完要上網post文

又係走住黎屌，抵你俾人恰啦

陰公
廢極都識報警掛

呢D係金屬疲勞

樓豬咁廢 抵俾人恰

痴線 即刻報警 等佢果日做唔到生意先啦

同個廢佬講，你咁撚老都未死啦，金屬疲勞

灣仔名門眼鏡都係黑店
各四眼巴打小心
行過會話幫你較一較個眼鏡
一入去就圍你sale
有機會整花你副鏡

呢間出哂名啦
有條撚屌係門口派卡片架嘛

抵你死 客架爛不嬲唔負責，正常都係咁講

真係好出名

其實咩叫行規整爛唔負責
副鏡係你手爛咁都唔負責？
咁賴皮都有

做緊呢行 行規真係唔會負責

不過正路就應該要講左先搞個客眼鏡